[Faire Simple] Une nouvelle demande d'inscription dans l'Atelier @group.group_title
Bonjour,

@group.user_name rejoindre l'atelier "@group.group_title" . Voici ces motivations :

"@group.message"

Suivez ce lien pour valider ou refuser son inscription à rejoindre l'atelier : @group.validation_url